熱烈慶祝香港開埠二十年

咁未開埠前做乜九？

乜都唔係
有黨才有香港

九七年先有黨？